公投—唱歌報仇好定摺紙鶴報仇好？

去叫雞好過

垃圾post

繼續返工好過

拉 浪費網絡資源

玩蠟燭報仇最好

摺紙

上連登開post好過

食狗肉煲報仇

番工報仇好

係屋企報仇仲方便

屌你老衲試下唔好呢個時候玩膠

返工叫雞屌

去鵝頸橋打小人會唔會太暴力？

繼續返工報仇

點解要報仇